大家短期內去唔去旅行？

留係香港

我請哂假去旅行lu

去澳門返黎使唔使隔離14日

唔使

重去澳門...........